# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Easy Tang <lineteen@msn.com>, 2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Ricin\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-03-08 18:19+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2016-03-12 23:40+0100\n"
"Last-Translator: SkyzohKey <skyzohkey@tuta.io>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/ricinapp/ricin/language/"
"zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.6\n"

#: src/ChatView.vala:289
msgid " is now "
msgstr "现在"

#: src/Wrapper.vala:218
msgid " is now known as "
msgstr "现在被称为"

#: res/ui/friend-list-notification_unusable.ui:42
msgid ""
"3 unused profiles found:\n"
"<b>Snow, Guy, Aztek</b>"
msgstr ""
"发现3个未使用的本机账户：\n"
"<b>Snow, Guy, Aztek</b>"

#: res/ui/settings-view.ui:835
msgid "<b>Display friend's status changes?</b>"
msgstr "<b>显示好友的状态变更？</b>"

#: res/ui/settings-view.ui:726
msgid "<b>Enable custom themes?</b>"
msgstr "<b>启用自定义主题？</b>"

#: res/ui/group-chat-view.ui:219
msgid "<b>Friends</b>"
msgstr "<b>好友</b>"

#: res/ui/settings-view.ui:518
msgid "<b>IPv6</b>"
msgstr "<b>IPv6</b>"

#: res/ui/settings-view.ui:955
msgid "<b>Language:</b>"
msgstr "<b>语言：</b>"

#: src/Wrapper.vala:580
msgid "<b>Last online:</b>"
msgstr "<b>最近在线：</b>"

#: res/ui/chat-view.ui:456
msgid "<b>Last seen:</b>"
msgstr "<b>最近出现：</b>"

#: res/ui/settings-view.ui:582
msgid "<b>Proxy (SOCKS 5)</b>"
msgstr "<b>Proxy (SOCKS 5)</b>"

#: res/ui/settings-view.ui:1134
msgid ""
"<b>Ricin</b> aims to be a <i>secure, lightweight, hackable and fully-customizable</"
"i> chat client using the awesome and open-source <b>ToxCore</b> library."
msgstr ""
"<b>Ricin </b>根植于优秀的开源通讯协议<b>ToxCore</b> ，致力于打造一个<i>安全、轻便、"
"透明且可自由定制的</i>聊天客户端。"

#: res/ui/settings-view.ui:891
msgid "<b>Send typing notifications?</b>"
msgstr "<b>发送打字通知？</b>"

#: res/ui/settings-view.ui:480
msgid "<b>UDP</b>"
msgstr "<b>UDP</b>"

#: res/ui/group-chat-view.ui:247
msgid "<b>Unknown peers</b>"
msgstr "<b>未知客户端</b>"

#: res/ui/settings-view.ui:1093
msgid "<b>Version:</b>"
msgstr "<b>版本：</b>"

#: res/ui/settings-view.ui:196
msgid "<b>Your Tox alias:</b>"
msgstr "<b>你的Tox昵称：</b>"

#: res/ui/settings-view.ui:77
msgid "<b>Your ToxID:</b>"
msgstr "<b>你的Tox账号：</b>"

#: res/ui/chat-view.ui:911
msgid "<i>Friend is typing</i>"
msgstr "<i>对方正在打字</i>"

#: res/ui/settings-view.ui:1312
msgid "About"
msgstr "关于"

#: res/ui/main-window.ui:372
msgid "Accept"
msgstr "接收"

#: res/ui/inline-file-message-list-row.ui:205
msgid "Accept/Resume file"
msgstr "接收/继续 文件"

#: src/MainWindow.vala:491 src/MainWindow.vala:516 res/ui/main-window.ui:470
#: res/ui/main-window.ui:537
msgid "Add a friend"
msgstr "添加好友"

#: res/ui/main-window.ui:612
msgid "Add friend"
msgstr "添加"

#: src/MainWindow.vala:205
msgid "All friends"
msgstr "全部好友"

#: src/MainWindow.vala:429 src/Util.vala:160
msgid "Away"
msgstr "离开"

#: res/ui/settings-view.ui:262
msgid "Biography"
msgstr "签名"

#: src/ChatView.vala:325 res/ui/chat-view.ui:558
msgid "Block"
msgstr "屏蔽"

#: src/FriendListRow.vala:61
msgid "Block friend"
msgstr "屏蔽好友"

#: src/Util.vala:154
msgid "Blocked"
msgstr "黑名单"

#: src/MainWindow.vala:419 src/Util.vala:163
msgid "Busy"
msgstr "忙碌"

#: res/ui/chat-view.ui:186
msgid "Call friend"
msgstr "呼叫好友"

#: src/MainWindow.vala:147
msgid "Can't load the profile"
msgstr "无法加载该账户配置文件"

#: res/ui/main-window.ui:633
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: res/ui/inline-file-message-list-row.ui:175
msgid "Cancel/pause file"
msgstr "取消/暂停 文件"

#: res/ui/settings-view.ui:106
msgid "Change Nospam"
msgstr "更新防骚扰码"

#: res/ui/main-window.ui:86
msgid "Change your avatar"
msgstr "更换头像"

#: res/ui/main-window.ui:133
msgid "Change your status"
msgstr "更改状态"

#: res/ui/settings-view.ui:447
msgid ""
"Changing Network settings will temporarily disconnect you from the Tox network"
msgstr "更改网络设置将会暂时断开你的Tox连线"

#: src/ChatView.vala:401
msgid "Choose a file"
msgstr "选择一个文件"

#: src/ProfileChooser.vala:89
msgid "Choose a name for the profile"
msgstr "命名该账户"

#: res/ui/chat-view.ui:700
msgid "Choose smileys"
msgstr "选择表情"

#: src/SettingsView.vala:85
msgid "Clearer theme"
msgstr "清新风格"

#: res/ui/chat-view.ui:843
msgid "Close the popup"
msgstr "关闭弹窗"

#: res/ui/settings-view.ui:1202
msgid "Contributors"
msgstr "贡献者"

#: res/ui/settings-view.ui:88 res/ui/settings-view.ui:218
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: res/ui/chat-view.ui:598
msgid "Copy friend's ToxID"
msgstr "复制好友的Tox账号"

#: res/ui/profile-chooser-window.ui:141
msgid "Create a profile"
msgstr "新建账户"

#: res/ui/profile-chooser-window.ui:116
msgid "Create this profile"
msgstr "创建该账户"

#: src/SettingsView.vala:83
msgid "Dark theme"
msgstr "黑色风格"

#: res/ui/main-window.ui:352
msgid "Decline"
msgstr "拒绝"

#: res/ui/chat-view.ui:578
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: res/ui/friend-list-notification_unusable.ui:59
msgid "Delete friends (3)"
msgstr "删除好友 (3)"

#: res/ui/profile-chooser-window.ui:88
msgid "Enter a name for the profile"
msgstr "填写一个账户名"

#: res/ui/chat-view.ui:95
msgid "Friend's profile"
msgstr "好友详细资料"

#: res/ui/settings-view.ui:415
msgid "General"
msgstr "常规"

#: res/ui/settings-view.ui:1164
msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

#: res/ui/group-chat-view.ui:60
msgid "Groupchat name"
msgstr "群组名称"

#: src/MainWindow.vala:384
#, c-format
msgid "Hello! It's %s, let's be friends."
msgstr "你好！我是 %s，请加我为好友。"

#: src/InlineImageMessageListRow.vala:97
msgid "Image saved!"
msgstr "图片已保存！"

#: res/ui/settings-view.ui:1007
msgid "Interface"
msgstr "界面"

#: res/ui/group-chat-view.ui:289
msgid "Leave"
msgstr "离开"

#: res/ui/settings-view.ui:1252
msgid "License (GNU General Public License 3)"
msgstr "许可协议 (GNU General Public License 3)"

#: res/ui/profile-chooser-window.ui:72
msgid "Load a profile"
msgstr "加载一个账户"

#: res/ui/profile-chooser-window.ui:50
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: res/ui/group-chat-view.ui:310
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: res/ui/settings-view.ui:687
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: res/ui/settings-view.ui:340
msgid "New Tox alias"
msgstr "新的Tox昵称"

#: src/MainWindow.vala:97
msgid "No"
msgstr "否"

#: res/ui/chat-view.ui:493
msgid "Notes about the user:"
msgstr "好友备注："

#: src/Util.vala:167
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: src/MainWindow.vala:409 src/Util.vala:157
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: src/MainWindow.vala:204
msgid "Online friends"
msgstr "在线好友"

#: src/ProfileChooser.vala:70
msgid "Please enter a profile name."
msgstr "新建账户名称。"

#: src/ProfileChooser.vala:77
msgid "Profile name already taken."
msgstr "账户名已被占用。"

#: src/MainWindow.vala:439
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: res/ui/settings-view.ui:783
msgid "Reload custom theme"
msgstr "刷新自定义主题"

#: res/ui/settings-view.ui:1183
msgid "Report an issue"
msgstr "报告使用问题"

#: res/ui/settings-view.ui:373
msgid "Request deletion"
msgstr "申请删除"

#: res/ui/settings-view.ui:1061
msgid "Ricin"
msgstr "Ricin"

#: src/MainWindow.vala:525
msgid "Ricin doesn't supports ToxDNS yet."
msgstr "Ricin 尚不支持 ToxDNS。"

#: res/ui/settings-view.ui:1272
msgid "Ricin official website"
msgstr "Ricin 官方网站"

#: res/ui/welcome-view.ui:87
msgid "Select a chat to start messaging."
msgstr "选择一个会话开始交谈。"

#: src/ProfileChooser.vala:20 res/ui/profile-chooser-window.ui:23
msgid "Select a profile"
msgstr "选择一个账户"

#: src/MainWindow.vala:602
msgid "Select your avatar"
msgstr "选择头像"

#: res/ui/chat-view.ui:727
msgid "Send file"
msgstr "发送文件"

#: res/ui/chat-view.ui:753
msgid "Send message"
msgstr "发送消息"

#: src/MainWindow.vala:159 src/MainWindow.vala:480 res/ui/main-window.ui:490
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: res/ui/chat-view.ui:152
msgid "Status message..."
msgstr "状态信息…"

#: src/ProfileChooser.vala:61
msgid "The selected profile doesn't exists."
msgstr "所选账户不存在。"

#: src/MessageListRow.vala:54 src/PlainLabel.vala:20 src/QuoteLabel.vala:20
msgid "ToxDNS is not supported yet."
msgstr "尚不支持ToxDNS。"

#: src/MainWindow.vala:527
msgid "ToxID can't be empty."
msgstr "Tox账号必须填写。"

#: src/MainWindow.vala:529
msgid "ToxID is invalid."
msgstr "无效的Tox账号。"

#: res/ui/main-window.ui:558
msgid "ToxID to add..."
msgstr "添加Tox账号…"

#: res/ui/settings-view.ui:273
msgid "ToxMe server"
msgstr "ToxMe 服务器"

#: res/ui/main-window.ui:188
msgid "Type to search..."
msgstr "键入搜索…"

#: src/ChatView.vala:323
msgid "Unblock"
msgstr "解除屏蔽"

#: src/FriendListRow.vala:61
msgid "Unblock friend"
msgstr "解除屏蔽"

#: res/ui/settings-view.ui:356
msgid "Update record"
msgstr "更新记录"

#: res/ui/chat-view.ui:129 res/ui/settings-view.ui:251
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: res/ui/chat-view.ui:214
msgid "Video call friend"
msgstr "与好友视频通话"

#: src/SettingsView.vala:84
msgid "White theme"
msgstr "白色风格"

#: src/MainWindow.vala:97
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: res/ui/main-window.ui:256
msgid "You got a new friend request"
msgstr "你有一个新的好友请求"

#: src/ChatView.vala:402 src/MainWindow.vala:605
msgid "_Cancel"
msgstr "_取消"

#: src/ChatView.vala:403 src/MainWindow.vala:606
msgid "_Open"
msgstr "_打开"

#: src/SettingsView.vala:73
msgid "default"
msgstr "默认"

#: src/ChatView.vala:243
msgid "is typing"
msgstr "正在打字"

#: res/ui/settings-view.ui:1340
msgid "ricin.io (stable)"
msgstr "ricin.io (稳定版)"

#: src/SettingsView.vala:74
msgid "stable"
msgstr "稳定版"

#: res/ui/settings-view.ui:1343
msgid "toxme.io"
msgstr "toxme.io"
